其實希古恩係勁定廢？

係祖記就入咁多波，一踢國家隊就
小花真係多得佢唔少
勁
廢

勁廢

佢對中下遊好勁

決賽廢

國家隊廢

又唔可以話佢廢 佢一定係有料到
但心理質素差 重要關頭影響表現

佢隊友柏拉斯奧嗰D就真係廢 想睇腳好波都難 明顯係真係質素有限
希古恩似心理多過能力

成隊阿根廷得馬斯查蘭奴個心理質素係高，個個射十二碼都死魚咁，不過始終二十年無國際冠軍既壓力真係太大。

難得的好球員